冇前度，是否人生遺憾?

25歲初戀，29歲就結左婚
人生剩係屌呢個西，是否幸福人生?

利申:女朋友同我之前拍過2次拖，試過同Ex同居

我都想冇前度，俾人hurt撚到傻仔咁

否

完美人生
想屌下其他西 出去俾錢解決 試過就算 唔好沉船

飛左佢 出去電玩夠再搵過條女囉
一係就背住佢屌其他女

有前度先係人生遺憾？

可以試下屌埋屎眼/俾人屌屎眼
咁先叫無悔人生

咁要屌幾多件先無遺憾